監測毒氣HCN計劃：團隊將查找中國製既催淚彈會否釋出更多山埃毒氣，毒害香港市民

各位晚安

之前綜合多份文獻顯示，例如：許樹昌教授的研究，CS催淚氣體在高溫下會分解不同的化學物質包括山埃氣體（氰化氫,HCN)，而溫度越高，分解出HCN的百分比就會越高。

大家可以重溫我地之前發佈的Tear Gas 紀錄片，了解更多：

由於有唔少環境證據都顯示中國製既催淚彈內裡燃燒溫度比美國製高，經過化學組既成員商討之下，決定未來既示威日子推出「實時監測毒氣計劃」，第一炮係將會購入多部山埃氣體 HCN 檢測機俾手足同記者Team，一人掛一部，協助係唔同示威位置順道進行實時監測，特別係當警方發射催淚彈後可即時分析空氣成份有無變異並收集數據，查找中國製既催淚彈會否釋出更多山埃毒氣，我地希望為廣大市民提供更多資訊及為學術團隊作數據分析用途。

如有數據異樣，我地都會係Telegram Channel 發佈
請Follow 我地HKGETV Telegram Channel:

我地將會選用既牌子係BW Technologies Single Gas Detector - HCN

Reference Link:

最後，我代全體HKGETV各成員感謝各位支持我地既朋友課金比我地，基於現時眾籌同人力情況，先購入4部山埃氣體檢測機俾我地記者團隊／戰地化驗師負責在示威時監測空氣有無異樣。

在此我地亦呼籲各大傳媒機構或全能無限錢既連登仔如有興趣可考慮入手依類Gas detector 群策群力，一齊實時空氣監測放Tear Gas既地方。

如想支持我地既工作，可以

支持！！

HKGETV Social Media Platform

推推推

推

推下先

支持

香城教育 最強後盾

大陸野熱到燒熔塊地

係呀，我地手足睇左唔少片段同埋報道
對比之前美國製並不正常
所以幫大家monitor e個數

幫推

Push

推呀

push when I see 沖涼茶

push

多謝支持

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

呢部野邊到有得買??

可以網上訂返黎空運／集運
依個係其中一個牌子，我地有d chemist 幾鍾意覺得幾好既brand
我地share埋出黎，大家都可以知道

成日聽話好多5毛同風向L

加油呀

推！！

留名，化學佬加油

推 支持

推 多謝

支那野經常著火

agger

星期六有得測了

加油

PISH

應該攞者去屯門大興查一查先 都唔知尋日佢地放咩假氣
推

窮撚會快啲番多啲工賺錢課金

推，有用po必須推爆你

捐左300, 我無咩錢

捐左300 無咩錢 加油

水呢？

想問下有冇得驗HCN level in blood?
睇左好多paper都話要做lab test 但HCN half-life 好短 所以唔易驗
仲想知HCN會唔會optical detectable?
有諗過可唔可以用pulse oximeter的方法整部機出黎驗HCN
不過需要有部機做reference先做到

咁有毒點？記者會問下lol，
以香港咁忍耐力，之後大家繼續吸或者加強挨打裝飾

不如係屯門d屋頂長期監測

好post要推

感謝

加油手足

就黎俾人毒撚死啦

好post

集中比記者啦
手足要專心留意現場環境未必分到心

化學L

已經好多
好多謝你支持我地

會唔會測到琴日屯門係咩氣體

推！

多謝你，香港人唔可以對化學武器麻木

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

犀利 支持

d 化驗師都想驗，諗緊要驗d咩，同埋點先驗到
Develop Method 係十分複雜，參考好多Paper再試，同埋要睇下有無相關儀器去協助咁
如手足有化驗結果，我會幫佢地同大家公佈

課金

可以驗到血入面Cyanide
依樣Medical Lab science個邊
公立醫院係可以驗如果覺得你係Suspected Case

Pulse oximeter 始終唔係direct驗CN
做唔到咁
事實上有唔少toxins可以係pulse oximeter做到同CN一樣/相似result

HKGETV 空氣監測站

想佢地拍Live/影相時，部機一響即刻影低Mark低咁

推
同埋可唔可以去屯門試下

除非有殘留，或者有人收集到樣本
暫時有資訊睇係Irritant / 催淚成份化合物

好唔該晒你一直有睇你地啲資訊 加油

G持

Pish

多謝支持
除非有殘留，或者有人收集到樣本

聽講德國公司有出試紙

用嘅時候好似要好小心

唔駛客氣 多謝支持
因為最困難係唔知佢係加咩
當佢地只有Tear Gas 常用Chemical
驗佢地都好難，法例限制，化驗方法既Paper又唔多
用既儀器/方法又可能好偏門，外國Lab都唔常驗ed野，分分鐘有d天價儀器，盡量用Low cost 同可行既方法去做

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

推,支持

推完又推

推完再推

我地有手足知道依個kit
但應用唔到Gas類 Measure HCN
你可以拎去測Aqueous Solution 入面Cyanide content咁

會唔會太Pro

所以我咪問水

感謝ching
即刻上twitter RT以表謝意

831

捐錢幫下人啦你班連登仔

事實上有唔少toxins可以係pulse oximeter做到同CN一樣/相似result《-依句唔明
即係measure other toxins to refer to CN level in blood ?

利申 識整pulse oximeter
所以只要知道要咩light wavelength 轉個led就得

即係有可能patient中左個隻毒素，同佢Check都一樣會搞到pulse oximeter 下降，證明唔到佢由CN做成

推支持啊

PUSH

多謝專業人士做嘢，其實真係要驗水驗氣咩都驗，食衛區班仆街一味話冇嘢

我代手足回覆
我地化驗團體已經購入這套test paper，已經用作化驗不同種類水質樣本。但暫時結果未有發現，如果有任何發現，會即時係各大平台公怖。

推啊

2/11，下午三點，維園見

夠數據就申請禁制令
唔用得大陸貨